其實知唔知 玩渣馬係跑界係比人笑

都唔知有乜好炫耀

生活態度

因為你係虧佬

成班恒大friend一齊跑不知幾爽

田總賺咁多錢有咩好笑

咩都玩下咁啦
食得多半島間唔中食下老麥當體驗下囉

我要打卡話人知我有healthy lifestyle，著下bra top俾人望下,順便睇下識唔識到男朋友，打完卡up完上ig就坐大會車去終點嫁啦

哦

理撚得你 d女又唔係跑界

好多曲線

跑步師

俾人笑都唔關你事
你係狗

咁不如我問返你點解跑山馬會畀人笑嘅

渣

跑界幾多人

想問下，跑乜先唔會俾人笑？

今年渣馬fashion好咗少少，已經少咗人著港式運動fashion長legging加外短褲，呢個柒港look話佢mk佢又話條legging有運動功能性，其實跑步運動真係認真跑可以得獎嘅根本就冇人咁著，全世界係得香港班跟風傻仔先會咁著，前幾年好多人平時出街都會咁著，真係柒到核爆呀！

唔明就google下古惑仔演唱會，呢班out到唔out嘅廢中都曾經將呢種衣著著上舞台代表港式style

自拍棍泛濫嗰年
同成班跑fd已經無再報

然後約班姊妹食個brunch 行下街 晏少少返屋企訓一陣 夜晚又落club食洋腸

睇落又幾寫意